屌，食環收起哂d垃圾桶

還我劉肛華

劉江華冇罪

仲慘過去台灣

旺角果D區都冇左垃圾桶幾個月

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

去便利店

西瓜🍉ready

I see

好耐係咁啦已經